轉用signal根本就係人云亦云，裝B心態

衲根本人云亦云，裝b心態

樓主依句都係人云亦云

食狗肉就係獨榭一格

秒

衲狗係咪轉咗都冇人搵你

老衲唔用手機

納狗今天安裝了signal
然後就沒有然後了